終生免租金公屋成最大贏家

全屋都70歲以上

即係叫長者居民主動搬細屋
但老實，呢啲年紀好多都攞綜援
根本已經免租

公屋俠

點會有人肯搬細屋
本身d 租都唔貴啦
廢老最多雜物
搬細屋邊有位擺

win win

70歲先搬屋真係貪得意咩

到時實要社署搵NGO搞義工隊去幫手搬屋

有光環 實大把人狗衝